毒撚們入一入黎先

唔好再FF d女大個玩夠就會搵毒撚埋單
事實係後生唔會揀你
老左都唔會揀你
就算冇人要都唔會揀你
寧願孤獨終老都唔會揀你班毒撚

Duck you

會搵有錢嘅毒撚
儲錢啦

毒撚就正正經經叫雞啦

儲緊但女神唔會揀我
我又肥又矮又柒

沉船咁點

做乜講啲我哋一早知嘅嘢出嚟

驚大家有錯覺大個就會有女